有冇人記得漆黑巴4:2傳奇

當年幫狗會賺咗連登仔成百萬

係咪荷甲個場 定瑞超

曼聯對李城

係咩 我記得上年好似有場咩3-2事前 跟住中左

有連登仔拎咗5萬學費去跟 唔知嗰位巴打點

啱啱搵返
2017-8-24 阿積士vs洛辛堡 2:3 貼中
2017-8-27 曼聯vs李城 貼4:2 瘋狂落飛 最後2:0